是日晚餐，香煎三文魚配挪威刁草汁，薯仔，蘆筍

Perfectly pink inside, just like your sisters pussy

個汁點整

牛油+cream+檸檬汁+刁草
查Sandefjord Smør

愛巴好靚仔

D蘆筍 唔掂

你都真係好識煮野，三樣野再加個汁
煮幾耐？

份量係幾多

酒杯可唔可以project返個image出黎

Why， 我覺得幾好味

幾有feel

睇左三次

煎煎煮煮~25 mins
Prep野先麻煩

坦白啲 你係咪去讀藍帶個類

Me no sister

你點知是pink

我都想
Online teaching冇野做，打下機煮下飯仔

好正

牛油同cream~1:1.5
檸檬汁大概半個，刁草是但

我知

擺盤唔掂？
利申唔識

本身想加多粒poached egg上去，但覺會太飽只好留低佢地孤零零

下次放係三文魚底

好